iphone 相back up問題

你地通常用咩方法BACK UP D野?
因為過左落電腦 iphone就得睇D相
同ITUNES同步番 又冇得DEL 同埋好亂
有冇好方法介紹? thanks

Icloud photo抄返相落hdd度，仆佢個街啲排序錯撚曬20000幾張得8000張過到，download 仲要好慢,閪server

1. iCloud

2. Other cloud services Dropbox / google photos / amazon cloud drive

3. Connect pc > copy and paste

4. AirDroid

5. Wi-Fi photo transfer